{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 봄여름가을겨울펜션"
    },
    "text": "こんにちは、保寧(テチョン)春夏秋冬ペンションです。 当ペンションは天恵の位置と美しい風景を提供し、春夏秋冬の全ての季節に合わせたペンションサービスを提供しています。 ペンションは大川海水浴場から近くて素敵な思い出をお作りできるように心を込めています。 ペット同伴の入室も可能であり、一匹当たり1万ウォンの追加価格が策定され、一部屋当たり最大2匹まで可能です。 体重制限は10kgまでで、小型犬のみ入室可能です。 義母 ダックスフント、ウェルシュコーギー、大型犬は入室できませんし、愛犬用パッドも必ず持参してください。 お支払いは現場で承っております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは天恵の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には美しい風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどの季節にオススメですか？",
            "answer": "春夏秋冬、全ての季節に合わせたペンションサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の入室も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際、追加料金はありますか？",
            "answer": "一匹当たり1万ウォンの追加価格がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "はい、体重制限は10kgまでです。"
        },
        {
            "question": "どの種類のペットが入室できますか？",
            "answer": "小型犬のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、大川海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "大型犬やダックスフント、ウェルシュコーギーは入室できますか？",
            "answer": "残念ながら、大型犬やダックスフント、ウェルシュコーギーは入室できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬用パッドは必要ですか？",
            "answer": "はい、愛犬用パッドは必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "支払いはどこでできますか？",
            "answer": "お支払いは現場で承っております。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 327
    }
}